雪菜肉絲米

你大食好多

我結婚前65, 依家62
老婆目測+2-30%

45
你矮撚嚟？
我都42kg啦

Chi ma gun

唔係啩點生存

唔好再提你老婆喇

175, 65 ok ar ma

我有啤酒肚
Et外星

禮拜游水

即係你基因係我老婆
你老婆同我一樣食乜都唔肥

差個「炆」字差好遠架
點辣椒醬真係正

聽朝早餐湯米

吉妹得42

魚香茄子米先正呀

魚香茄子好油㗎

我愛